世界盃門票 價錢一問

有冇人去過現場睇？
睇3場小組賽+16強8強4強決賽各一場大約要幾錢？
我知唔同隊踢都唔同價錢 如果以2018法國咁計d飛幾錢？唔該曬

100k

1M

美金就差唔多

10m就10m啦

十萬真係差唔多
機票交通食酒店
一個月好㩒計

波飛分分鐘一萬蚊一場

10萬咁少咩 我見外國有d網 package 成15萬
睇到上屆2018旅行社賣決賽飛23000
係咪唔同旅行社買就平好多？

2018決賽最貴1100美金, 即~8500港紙
2022過萬不是夢

自己參考
仲要睇你有冇坐咩位preference
cat2已經講緊係4隻角位
cat3直頭兩邊龍門後

但你嗰d係抽到先有喎 抽唔到就冇咁平啦
我睇上屆有 team specific ticket,即係包你睇3+4,即使你個隊出局都有得睇 我諗住買呢隻 不過要抽
我想知如果大家想睇但抽唔到會點買？旅行社？

推

如果你唔係臨急抱佛腳 一早一年前抽
完全唔難抽中 16強同8強我都睇過
但如果你半年前先決定去睇 食貴飛就抵死啦 無計

不過你話由小組賽睇到決賽 成個月
無10萬都7–8萬
世界盃期間所有野都加價 住宿當然都係

ok thanks 大佬我預左嗰年退休，應該會提早買

btw佢抽飛有冇話要比手續費嗰d？定就咁咁？

俄羅斯決賽團
一位4萬5左右
張飛好似3萬尾

3場小組16強8強4強決賽
齋買飛你都係預返150k 港紙啦

睇過2018年三場分組賽，同上面公價一樣210USD一場，有兩場係早一年抽，果陣時係連睇邊隊都未知

我想問16強同8強係求其抽一場？
定係可以指定場次？
雖然變數都好大

指定場次